「認真討論」 咁樣報唔報得海關

有間公司叫APOO，一直打緊本地旗號話自家工場，咁我都一直留意開佢地嘅產品。

前排係佢地度買左支磁叉（學名：排酸棒），買完拆開睇，跟本係淘寶到搵番支一樣樣既排酸棒，但佢地話係台灣入貨，但好肯定跟本就係淘寶

咁樣其實有無得報海關 呢d仆街公司成日借本地品牌嚟呃錢。

1

2

3

4

5

6

7

8

9

我諗prove到果枝野係真係黎自淘寶先得

報啦屌 掛羊頭賣狗肉

10

不過你可以去報左睇下點先

其實應該唔難，但報左係咪海關可以要求佢比入貨單，好肯定係淘寶

By the way，我對上一個post講APOO比admin del左係點解？收廣告費？

買番黎連說明書都一樣，佢賣400幾，淘寶100幾 ，黑心到呢

仲要係佢fb留言就blacklist我加del comment ，身有屎？

有合理懷疑咪報

報啦，唔好再比呢d公司整臭購物天堂

佢話台灣入貨 先係問題 無話唔比淘寶，但佢話台灣當地入貨

最唔明係點解要del我post， admin係咪收左錢del?

都唔係第一日架啦
連仔

台灣牌子 大陸做 台灣入貨 自己諗下有咩問題

主要睇賣家有冇虛假陳述或者誤導
如果你覺得中到呢2樣就去報海關喇
不過你要預左呢啲case佢地未必會同你跟
細case難舉證

咩係磁叉

咁另一個情況係呢間野同人講佢d珍珠粉韓國入口珍珠製造，
但實際有朋友拎去驗係無珍珠成分又點計？
算唔算違反商品說明條例？

最不滿係佢公司態度，瘋狂打壓負面留言，又blacklist又del comment

去其他討論區佢又比錢叫版主del post打壓，成間公司做到咁好有問題姐

成撚日講本地本地 仆街啦
咁撚黑心點撐你呀

報啦
海關唔查唔通你查?

我依家諗緊仲有咩可以做

起碼要推出去比人知佢有幾仆街

11

send封email無成本又可以玩野，why not?

有冇方法搞大佢

生果報
但其實都未必會攪
始終好多公司都咁做
唔夠話題性傳媒好少插手

而且佢話台灣進口都吹佢唔漲
大陸造完運去台灣
台灣再運黎香港
即係台灣進口啦

公司仔真係難d…又無咩新聞價值

屌 佢真係玩晒

依家最不滿係佢d公關手段 ，好似d仆街美容院咁，見負皮就del comment ，跟手blacklist，開左十幾個Facebook account 無一幸免，唔面對問題都算，仲要咁樣打壓，連登開post都逃唔出佢嘅打擊，以前試過facebook開page，幾野就比佢舉報到刪page，我決定唔可以就咁當無事，佢刪一次我開一次

附上黑心老板

邊有人想非禮佢